過咗情人節就即將進入分手期

受到節日氣氛嘅影響下
唔少男女急於拍拖
以享受浪漫嘅情人節
令到唔應該一齊嘅喺埋一齊
到過咗情人節 冷靜落嚟
因衝動而一齊嘅情侶將會分手
正式進入分手期

分撚柒哂就岩

屌哂你地老母臭西

年尾係嬰兒出生期

我都好想有女朋友啊...

不過我呢種絕對無用既廢物點會有女仔睇中?

猥褻 卑鄙 悲觀 消極 膽小 內向 老土 醜樣 愚蠢 自私 淫賤 咸濕 懶惰 性無能

簡直係浪費地球資源,自殺又無膽,究竟幾時先死...

我都好懷疑自己仲有冇資格生存

我人生無目標，搵過社工佢都覺得我無咩用

因為長期無同人接觸，精神科醫生話我有焦慮症

我除左每日返工放工返工放工，

咩都做唔到

想出街又出唔到，又唔知去邊

朋友都無多個

女朋友更加唔使講，網上搵過又唔得，現實又唔得

我真係覺得做人好煩厭十分之難

睇左毒神阿源既故事

我都好想改變自己，做返個有用既人，開開心心

唔該各位幫下我，我真係唔知可以點做，比次機會我改變。

冇機會 死心 玩撚完

出世前就冇咗爸爸

樓主A0又葡萄